Curso de Udemy "Diseño web: aprende creando un sitio paso a paso" por Grover Vásquez
Duración: 2,5 horas


Herramientas:
* https://wireframe.cc/
* Para generar texto lorem: https://www.blindtextgenerator.com/lorem-ipsum
* Imágenes gratis de cierto tamaño: https://placeholder.com/